\documentclass[10pt,a4paper]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[german]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{lmodern}
\usepackage[top=2cm,bottom=2cm,left=2cm,right=2cm]{geometry}
\usepackage{hyperref}

\begin{document}

\section*{Ressources}

Hier kannst du Webseiten finden, wo du deine Fähigkeiten im Bereich IT
verbessern kannst.

\section{Verschiedene}

\begin{itemize}
\item \url{https://learnxinyminutes.com/}: mehrsprachige (also auch Deutschsprachige) Database von basischen
Tutorials für verschieden Sprachen.
\item \url{https://prism-break.org/de/}: mehrsprachige Webseite mit privaten Softwarealternativen.
\item \url{https://www.youtube.com/watch?v=tc4ROCJYbm0&ab_channel=AT%26TTechChannel}
ein englisches Video über die Wirkung von UNIX Betriebsysteme (OS). Es ist zwar sehr alt, aber noch aktuell.
\end{itemize}

\section{Webdesign}

\subsection{English}

\begin{itemize}
\item \url{https://www.internetingishard.com/}: ein detailliertes tutorial für webdevelopment.
Hier findest du meistens Prinzipen für Webdesign, also lese sorgfältig.
\item \url{https://www.w3schools.com/}: eine umfassende Seite mit Erklärungen für HTML, CSS, PHP und JavaScript.
Wen man dort eine Konto erstellt, gibt es dort auch Tutorials.
\end{itemize}

\section{Python}

\subsection{English}

\begin{itemize}
\item \url{https://python-course.eu/python-tutorial}: ein sehr detailliertes Python Tutorial.
\item \url{https://realpython.com/}: sehr viele Python courses findest du auch hier.
\end{itemize}



\end{document}
